公營醫療崩潰，死多幾件「廢老」咪仲好！

【本報訊】夏季流感肆虐全港，勢超兩年前流感病毒漂移一役。連日來全港公立醫院「淪陷」，昨日伊利沙伯醫院急症室需要等逾15小時才能上病房；據悉，更有3名急症室醫生曾染有流感病徵。

死多幾件冇用！！！所有反港獨既廢老都要死晒先得！！！

死得幾多得幾多啦